web版幾時有auto-refresh

整個每20秒auto refresh
同埋整個top同bottom制會好好多